岩岩係咪有幾分鐘上唔到lihkg？

如題

好似係 係咁connection failed

係

俾人ddos?

Admin熄錯拖板炸？

22:57左右，維持兩分鐘度

可能有功能加左落去要reboot

就算俾人攻都唔奇，方丈咁少氣